一人N張街拍

好靚

More

繼續

第一張 土瓜灣？

係 益豐

留名

好靚 用咩影架

街拍撚lm

最近影咗一張時機好好嘅相

好撚認同，係又黑白唔係又黑白，變左黑白都唔會將你張7相加變靚左

好靚呀好靚呀
樓主嗰幾張同樓上有啲巴打都影得好靚！！！

幾有feel 最近都開始學緊
後製要點做？會p好多？

黑白菲林點變返彩色

留名等睇1bit

我又試下會唔會變黑白型左先

張相即刻感覺好簡單垃圾相一樣

你啱呀所以重點係張相本身好唔好而唔係黑唔黑白嘅問題 唔好咁低層次啦好冇

幾廿歲人唔好咁無聊啦好冇

好地地黑白做乜撚

新手

第二張如果近多少，改一改角度應該好正
地方特色 人物 動態 光線

係春映街影

試下

小弟劣作
順手跪求大師follow

求評

有幾張鐘意既

謝指教

第二張好得意 同埋顏色嘅對比

孝子留名

我想問下你地啲相係咪大部分都有p過？

咁岩經過

IG

ching方唔方便話我知請小心招牌係邊到影

sevenhin

很不錯

輕輕留名

新手求評

新手留名

秦國影得唔得

好鍾意呢種tone

係咩tone

高汁post
留名

好正呀我成日相影張唔知邊度黎

強帖留名

多謝
第一張上環第二張旺角行人天橋影落去

主要影snap shot的
flickr :

add 左你

多多指教

舊相一張

我朋友最近影，勿相認

今日影的

獻醜

琴晚係彌敦道影的

[quote]

係隔離post過

無街算唔算街拍，長沙灣

最近先開始街拍

會唔會 under 過頭？

小學個時好鐘意嚇佢地
成堆飛晒上去

好地地一張相加啲味精破壞晒

邊到黎 好正

咩為至叫味精？

機身profile算嗎？

冷色tone

最鍾意上面果張

隨便屌

任屌

你講暗位？

巴打咩機影

A7r2

火炭黃竹洋街

個人覺得黑白相比起彩色成個moment會再still啲
利申唔識影相

最初玩影相個陣影 最鐘意呢幾張
而家影唔返

愈來愈垃圾x2here
不過睇左fuji GFX50的廣告先知
原來好的街拍係要有部好機+助手+打燈

街拍我覺得係拍人同一刹那。唔係太刻意去慢慢拍

當然好多靚相要計算燈光構圖等等

根本係喺街影嘅擺拍

街擺拍

攝影真諦

ISO400 f5.0 1/100
老人日常

ISO400 f5.0 1/20

天水圍公園

咁多位巴打用咩機影

覺得自己街拍愈黎愈屎
睇得多大師嘅作品，成日諗呢樣個樣值唔值得影，光線唔靚又唔影，唔夠故事性又唔影
結果乜都冇影過
好想重拾返初初買相機行到邊亂影到邊個種感覺

街拍重點不在於器材硬件，
反而係拍攝者的心態、表達手法和啟發性

當然啦但，都想知下用乜機姐
心態始終要同好既硬件配合

只怕變成器材post

學攝影一個月既新手
逢甲夜市

好似去左日本咁

同埋知完都好似對你無咩幫助

好采影得夠快

型似神不似
d人永遠驚死入遲半秒會執輸，一窩蜂逼住上車

Stanley 影

清邁夜市

利申 9影

其實係

幾中意呢張

9影

仲以為個女人柯尿

後尾睇返都笑咗
但個感覺幾得意

除夕

好正

btw巴打有冇可以影bruce gilden式close up但又唔會俾人打既方法

新手留名
喺條街影相成日都覺得好尷尬，又驚阻街 9影嘅結果係影到好核突

張相好似唔正

之前返大陸影嘅
求各位師兄指教

咁多土瓜灣友嘅

請指教

仲要用埋閃燈打上去
厚面皮+走得快應該ok

其實好驚會見到自己 雖然機會就微乎其微

Look果張
其他都好正

年半前喺京阪拍嘅
IG: photoman_chw

樓主呢張好有我讀《北京折疊》既時候 想像出嚟入面個第三空間咁

新手 請指教

東京街拍

土瓜灣

新手獻醜

我都睇過有條片拍佢係ny影相既情況，真係周街係咁閃鳩人，仲要勁近個隻，俾著係我都想打鳩佢
但d相影出黎真係好正好想試下

佢真係成日因為咁出入察館

唔知點解睇完頭2張相，
覺得好有壓迫感，個人好似係個井到咁
個天空好細

無影路人算唔算街拍

手機得手機相

有啲菲林影，有時冇相機喺手就用手機影，求高手指教指教

最尾嗰張係盲拍？

ISO800 f4.0 1/320
元朗大橋街市

試post

試post[/quote]

靚到出唔到聲

手機鳩影

ISO 400 f/4.5 1/100

ISO 400 f/4 1/30

街市門外擺檔的老婦閒談

新手求指點

呢3張如何？新手影

Lm

個人覺得第二張可以再拎低啲angel
同再行近啲啲影
9 up

張魚市場歪左

先唔講內容技巧構圖個d
d色做咩事

求指點

我覺得第三張好 但我會推光d 推contrast 較低飽和

鳩影

新手上路中

唔知算唔算街拍 新手留名學野

呢啲tone 幾有feel 手機apps 做到？

幾好 用咩機影定汁出黎？

係咪汁出黎？ 個人幾like 呢隻tone

明白 咁其他有無咩意見？

我覺得色調都幾好 但構圖就好似差d咁 主體唔夠突出

比我影頭兩張嘅話會行近啲正面影
大膽啲

收到 努力下先

好驚 遠遠地影佢地都望左幾眼 唔係好敢再行前

我知啲後製落得太重手 請問仲有咩其他意見 想進步

今日買左支鏡即刻試試 直出

唔知你想影咩

試下出去影相之前，又或者禁快門之前，諗下你有咩想表達先，未必要好深層，eg想記錄低個日既日落，或者好純粹覺得棵花靚想影咁

求評語 多多指教

時不時紅隧天橋見到佢，第一次聽到佢拉教父theme song就留意佢。

thx

大家係用單反定飛林機影？

新手求教 小弟用緊Nikon D7200 除左後期製作必能外點先可以令張相顏色鮮啲？

無反

近期

Iphone 隨影

你地有無試過影人
然後比人屌

最多係試過影人鋪頭俾人叫唔好影 無屌

試過行埋嚟叫我del相

會唔會好尷尬

即刻淆晒底

掉返轉比人影𠴱個係你自已你都燥啦下話。

咁點解咁大膽去影

因為街拍好刺激

試過係超市影相俾人屌

用咩汁相 幾好

其實做乜咁鐘意影埋啲阿婆阿伯 見親都覺得好造作 有冇人有同感

最唔鍾意人影阿婆阿伯執紙皮，通常都眼低手低

lm

ISO 200 f5 1/200

老婦在細看手中剛買到的一排電芯

係巴黎摩天輪影凱旋門

阿婆阿伯廢事理佢地啊嘛
又唔敢影下啲正常人 又怕比人鬧

香港好靚

留名學野

最仆街係影啲公公婆婆執紙皮/做下欄野
有無問過人地想唔想出樣
問心呢啲都唔係咩馨香野
你放曬上網同人宣傳
只係為自己打個靚J
正一仆街陷家剷

Ig: tszkgin

過期菲林隨手影鄉村風味

🙇

袋sir係咪相機都日日跟身

算係

iphone 5s

想表達下貧富懸殊都唔得？
正常人有幾可係街肯正眼望一望佢地？
我就係要影大家都扮見唔到嘅嘢

黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白黑白

我見到我自己

手震

Ig: Lenscape__

ig: s.hoot

講出黎唔覺得on9個下好野
唔浪費時間回應。

sor9ry
我影相從來唔係為咗俾人like
期待你屌埋戰地記者

btw見唔到你作品所以貼啲自己嘅材料你屌下